睇你個樣聽你講句野都知你係傻鳩，咁都有件正妹肯嫁鳩你同被你無限你中出

屌你老母閪，睇撚見就炆